睇Marble run好治癒又好似人既縮影

望住啲波子一路走黎走去好放鬆 好減壓 聽住聲又有啲似流水聲

每粒波子有唔同既路
有啲直接去下一個level 有啲放棄左停係到 有啲就兜黎兜去左穿右插先搵到出路 出路亦可能係死路
但面對死路就要集合大家力量 一千粒或者一萬粒都好 然後一齊衝過
又或者殊途同歸跑完一生一場空 但起碼我跑過

波子會唔會就係我地?